成撚日話打仗打仗打仗

從2007年釣魚台/尖閣諸島事件係高登度瘋狂開post話打仗,

延坪島炮擊,利比亞政變,埃及政變,克里米亞事件,敘利亞內戰,南海,

到依家話會打北韓.

都經過唔知幾多次話緊張局勢,

次次都有人FF話會打仗,

打你老母臭西咩打打打,

FF少陣啦,聽日你又咪要翻工翻學,

全世界點打,邊度打都唔撚關你香港事啦.

註定就做一世奴隸,冇人會解放你班唔值得自由既香港人.

同埋就算真係會打都比你班連登燈神燈撚到冇啦.

如果有一支飛旦飛黎香港，那大家乜問題都解決啦

係 聽朝番工
最好中韓開戰

就算打都係好小規模既仗,當權者有錢有權,點會同你黎真

寧願比人炸撚死

原本都係吹吓講吓
不過啱啱燒山都話唔打

打飛機FF下都唔得

乜野都要扯到香港先講得
咁咪唔洗睇所有國際新聞？
唔怪得香港學生成日比人既印象係井底之蛙，一講到國際話題就完全接唔上口啦